點解呢條女出街會著到咁？

唔止啲相暴露
言行仲非常出位
連登仔/女會唔會又話人電子雞？

可以一戰

絲打點睇？

G

好似好能仁貢

唔係好理解到點解咁多人賣相又有成渣傻仔走去買

課金披床未？

條女勁撚正

more

最尾薑檸樂

## g

咩女先會死比佢扑

d女唔咁著我出街睇咩

宜家啲女唔洗返工 賣相就得

可能鍾意玩凌辱play

人地話三點不露
唔好亂講

呢份咪人地既工囉

因為賣相真係好好賺...

武漢推車

細仔似老母，應該係佢老豆派帽先啱

佢有仔啦咩?

薑檸樂同佢有冇試過

g一定露？

幾錢1q想約

你有見過G唔露?

有女同佢試我都覺得出奇

淫到呢

你岩

雞 全部都係雞

man made man

呢d女又唔係靚 正正常常上位實冇可能
要靠賣弄身材 講下淫嘢令人有幻想 先Tum 到班傻仔毒撚俾錢買相

呢d女人真係好cheap

你有料都可以比人睇

天生做雞, 好正

有奶便是娘呱

天生做雞既材料

Lm

三百幾蚊仲唔露點
憑咩？

手足嚟

電子妓女

佢覆人300幾蚊嗰句
已經知佢咩料
屌你老母臭雞

一個就300蚊 一百個呢死臭雞

世風日下，不知廉恥

前老闆/契爺剛剛走咗

好仁

試找出她與陳瀅的分別

住荃灣喎

住我個度唔覺見過佢既

陳瀅有講仁野咩?

林XX?

柒頭毒撚性癮狗Youtuber

錢多冇地方洗

你覺得佢值唔值?

佢啲相又唔係藝術品或者經大師級攝影師操刀
純粹自己電話影完之後po
咩角度燈光都唔駛 淨係有波有屎忽就自然有人買
我當然唔覺得值
再講買電子雞嘅相已經好on9

變性人黎

勁撚正喎

又肥 波又唔係大
呢條賣相雞係ig講野串過馬撚

之前先見佢拖住條囡

點都唔露都有人買
毒撚真好野

唔知要買幾多先可以同到佢見面

死臭雞

想屌

正還正 但一定唔會課金比電子雞

支持女權萬歲，支持身體自主

我都想咁樣搵錢

咪撚賣廣告啦屌你老母

賣咩廣告
你不如話我係本人?

又要課金俾隻雞洗
人地就買名牌日日富貴同條仔洗。
毒撚就幾千蚊買張相

又賣唔露點嘅相，仲要有一班戇鳩買

以前脫星要打真軍賺錢
呢家？嘿
記得課金披床呀！

其實呢D錢真係好撚好賺，300蚊個月，當有1000個戇鳩仔買，已經30萬一個月。

俾啲我 好撚窮

有冇交稅?

同雞有乜分別

撚有錢 香港大把有錢佬課金玩女

廣東人

食緊飯想嘔

咁都想嘔？
睇到有啲扯

三百幾蚊生活照?
買fashion magazine唔好?
專業攝影師影集唔好?
Pornhub premium 都真係好你幾條街

$4.99 usd 露埋閪啦...

咪玩啦
300蚊 港男係咪傻撚左

淫娃總有市場既，一定有人一邊屌一邊買

睇到禁入去聽到佢講日文條片
屌你老母點解仲可以咁有自信咁講
又唔撚係靚 叫做得對波

其實唔使我地覺得值
我地係度屌得就當然覺得唔撚值
但問題係仲有成千上萬既傻閪覺得值
啲女賣下賣下就買車買樓
屌拿星仲爽過做雞

Email上埋車

仲要被d閪女人撚 300幾蚊冇點睇
真係諗唔撚明